中原城市領先指數 CCL 27-03-2020 175.56 +0.15

喂，幾時先反映真實情況？

延後數據唔計

同中國GDP一樣，都係鳩吹

唔計

升咁少，唔計

供滿既唔等錢駛,
供緊既又唔佔收入既一半,
呢兩樣野加埋一齊真係好尻硬

2008年delay到依家

wfh唔記得星期五到

一向升唔計 跌先計

升撚到啪啪聲 廢淡又輸

黎緊失業率升硬

黎緊印無限錢添

入唔入到落你個袋先

點解入唔到？息平咪再借

失左業仲借到?

樓本來就唔係大眾玩意，有一少部分人掌握到smart money就可以gogogo

有資產咪借到囉, 唔駛你膽心啦

失得業既唔方叻人啦
有幾多個本身有能力買樓？
有父幹嗰d又唔怕失業
所以失業率升又點？

影響到租金架嘛

又升

資金無出路 全世界鼓勵借錢
印銀紙沖淡市民購買力

下星期跌
不過下下星期應該又上升

反映3星期前，個時剛減息，d業主好high,減到今日去到0，唔會減P,hibor仲愈升愈多～ 跟住個幾星期應該會跌到170

諗下好啦。依加業主封盤唔賣tim

抹地啦 濕晒喇

睇下點囉